《堅持落去》

只要堅持落去，我哋就可以探求到真相。
只要堅持落去，我哋就可以爭取到應有嘅自由。
人人生而平等，每個人都有唔可以被剝削嘅自由同埋權利。
當我地嘅自由被政府破壞嘅時候，
我哋就有權力去廢除政府。
只要堅持落去，我哋終會得到黎明到來嘅一天，願榮光歸於香港🇭🇰

香港人堅持

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊